狂賀！藍店吉野家大埔中心分店下周結業！

就算大埔人冇咗加藤屋，
吉野家都唔使諗賺我哋錢

推

去上水食

吉野家已經絕跡大埔

黃金埔

全線執啦

找清尾數呀

手足加油

其實超級城間元氣同太興兩間都唔少人

講到大埔同粉嶺好近咁

粉嶺果間好多廢老幫襯

藍屍：我唔係住嗰區，唔去了

屎尿味牛肉飯

執剩幾多間？

抵死

呢大半年，起碼聽過油麻地、黃埔、灣仔

咁當年到底係條𨶙準備定瞄𨶙準未？

撐警黑店

加油 期待佢全線執笠

仲有元氣係商場

yeah!!

上環金龍中心、APM

執柒左去啦

淨係佢隔籬已經有美心西餅同翠園

粉中個間幾時執呀
隔離許留山都執撚左

遍地開花

佢每執一間
理論上係咪功能組別要扣返一票？

太好啦，黃色經濟萬歳

調景嶺

唔知點解唔得

GCHI

吉野家因為撕紙狗就比人杯到依家咁
個膠層個腦諗緊乜 有無後悔

推到遲下要返支那先有得食

加藤屋快啲進蛀啦

點解沙田瀝源果間有仲有開返

中環近A出口o個間幾時收皮？聽講欠咗好多過要租.

條友自己辭左職

nice

繼續執

下一間要杜絶劣品360！！！！

（差唔多每間分店都見佢重新裝修，又裝勁多cctv)

呢間鋪以前好撚爆

幾乎間間都差業主租

但係其他仲在位既人都唔做返公關 咁抵佢死喎
有無佢啲業積報告可以研究下

於內地經營吉野家、冰雪皇后等品牌的合興集團 （00047） ，公布去年業績，純利按年微升0.6%至1.04億元（人民幣，下同），收入按年增長5%至21億元。末期息按年減少59%至0.248港仙。集團解釋，由於去年增加38間新店舖，帶動吉野家及冰雪皇后產品的外賣營業額分別提高8%及49%，當中吉野家的外賣銷售額增加至吉野家銷售總額的4成。但銷活動增加、主要經營成本及第三方平台收費上漲均令集團盈利能力承壓。

此外，整體同店銷售增長1.3%，其中吉野家錄得同店銷售增長1.3%；冰雪皇后由於外送服務銷售增加，同店銷售增長1.9%。按地區劃分，北京、天津、河北省都會地區繼續為最大市場， 吉野家產品收入佔比達85%。

至於新冠肺炎疫情影響，合興表示，在疫情中損失重大，即使若干店舖暫時停業，但仍有保證一定數量的店舖正常營業，同時密切關注疫情動向，時刻將僱員與顧客的健康安全放在重要位置。集團計劃在今年上半年會放慢開店的步伐，把資金集中在保障營運上。

同時，石禮謙將卸任公司獨立非執行董事職務，因其需要投放更多時間於其個人興趣上。

終於！！

D競爭對手唔爭氣?

經典分店，要留住

附近姐係上水 笑左

大陸同香港係咪同一個集團？

唔計佢係藍
點解你要特登衝去食屎
冇好食藍店？

大埔真係和理非之都
至少好多大埔人肯食黃/罷食藍 投票呢啲野

準備好未?

佢應該笑藍絲要去上水食姐

可以咁嘅咩？咁如果租屋我話交10蚊一個月係合理都得喇

觀塘apm果間都執左一排

Yes
合興

唔係
無關

Yes Yes Yes!

黃埔, 高質

本身大把殼係手啦

咁撚有性格，
咁我下次牛肉乾交廿蚊算數

除咗吉野家之外,大家唔好忘記仲有超羣要去罷食.

大埔元氣成日都排晒隊喎

全線結業

咁每個地方總有廢老嘅 但大埔黃店成日都排晒隊

壽司太強

因為仲有大把人排隊去食

執晒佢！

依個位真係做 左十幾年

想睇旺角兩間捱到幾耐

開一間壽司郎包佢收皮

呢啲親共資本係咁 錯左唔再提就算
唔通黑心美心轉黃咩

如果區區開一間就係。

push

成個新東都冇

香港暫時無鋪頭代替佢
唯有壽司朗 我依家都係食垃圾爭鮮迴轉

抵撚死啊

推願榮光歸香港

爭鮮你當佢係平民嘢咁睇就唔會覺得好差,反正壽司本來就係平民嘢.

巴打有無食過荃灣有間高汁爭鮮

狂賀

大埔附近叫上水
睇嚟都幾唔掂

沙田瀝源

但東廣場仲有

但apm係好生意過東廣場

離題一問 大冉街市個熟食中心開左未?

乜咁快執呀，挨下租先啦

RAP

唔講都唔知原來咁多間

賺香港人錢但又睇小香港人的結果

感你老母

證明食水幾撚深
宜家咁既時勢
我好似由上年到宜家都未聽過話有分店執

運頭塘果間都執左？

btw以前大埔吉野家係勁撚多人排 由其冬天晚市個個qn邊爐
希望日本吉野家自己經營返

有執。但幾間

都唔知架仔總公司諗咩

真心on9
唔顧自己立場都顧吓盤生意
靜靜哋內部處理咪算係要衝出嚟

簡直十足：憑本事租返嚟嘅鋪，點解要交足租，屌你老母

有地產agent幫吉野家搵緊中環新鋪位
都冇人食, 開黎把撚

人地有14億人生意嘛

721就快一週年，你唔係唔記得啊！？？？

「感謝支持」？從來冇，亦唔打算支持。垃圾藍店，食屎啦！

開返

粉嶺上水仲有
利申北區撚

上水地方細細有兩間吉野家

同日本正店一樣咁賤格 筋肉人

太和加藤屋早排先執左

搭港鐵10分鐘，其實又唔太遠

19 年 6 月前已經執咗

叫人去粉嶺上水食

驅逐藍店
復我黃圈

已經冇食一年

將會唔食一世

大埔中心果頭大把黃店食

火車站個間長期都有一定生意
新成路嗰間得外賣 長期拍烏蠅 （btw去得嗰個位不如食鳳鳴居／采華）

香港仔嗰間不如執埋佢啦

吉野家仲難食過大家樂

因為炒個PR
攪到成個品牌沒落

仲有艾粒是叻 高佬明 孖寶 鰭葵

七月尾就開

仲有成50幾間，加油

垃圾吉野家

夏天唔想食野想飲野去飲杯鮮果緣啦

公道D講其實唔差
但我有得選擇唔會去一間撐警店舖食囉

認真以前大埔吉野家日日滿座
自從運動後就靜晒

有啲吉野家好似可以用foot panda / deliveroo 送？
精液牛肉飯

屌你附近要去到粉嶺上水

新東係勁

樂富廣場好好生意

加藤屋入去未

有冇咁鍾意食

RIP

Pish

如果加藤屋粉嶺有 我會

終於執柒哂
加藤屋快啲開返

藍店係大黃埔都幾難生存

炒一個外判media ，就令到公司執咁多間分店
果條高層真係勁
應該分多啲花紅添

apm 都執咗

叫人去粉嶺食

APM 執咗了

正呀喂

奧海城個間仲好多人食

加藤屋直接頂果個位啦，唔愁冇生意

逼爆大家樂、大快活

幾時到美心MX

唔好話新東 成個新界港島都無
佢開到咁撚近係想點樂富黃大仙

正

其他分店呢
唔夠

正想講，附近分店都要去上水同粉嶺

仲有幾多人排隊下

之前開過啦 都無生意

等架K巴都10分鐘啦

坐 73 73A 73B

你講嗰條仆街二世祖，敗壞家聲嘅狗閪？

好消息

Push

上次行過都見到勁多學生幫襯

好事，但樓主標題 下周
下星期
下個禮拜

要用週都用下週

日本快 d takeover 番 la

先唔好講藍唔藍店 大埔咁多野食 洗鬼食間咁難食既野
BTW,抵死

全區罷食

板長食唔食得

尖東元氣同板長幾步距離，執笠嘅係板長。

好多廢老廢中食
之前復課嗰排都見到有啲學生放學買 應該支那生嚟

陰公要去粉嶺食

大埔好多黃店洗乜食吉野家

冇錯

香港有咩類似吉/家藤屋推介
好中意甜甜地個湯 但家藤屋又執咗

摺多啲摺多啲

yesssss

A